連儂理髮師去晒邊？

無晒聲氣，唔義剪了？